謝安琪為《打死不離歌星夢》復出唱〈歌聲如初〉

靚聲女神謝安琪（Kay）自從寶貝囡Karina出世後，就公開表示會專注家庭，享受與子女相處的時間，暫不考慮復出。估唔到阿kay今次休息唔夠兩年就出番嚟唱歌，仲要係為咗印度電影偶像阿米爾汗而唱添！

電影公司最初為迎合電影巨星的主題，便宣布會找一位香港天后級人馬唱電影中文版主題曲〈歌聲如初〉，但一直保持神秘沒有透露真正人選。日前〈歌聲如初〉完整版MV終於正式發布，Kay粉絲聽完都大讚驚喜，因為謝安琪番嚟啦！而謝安琪則表示自己很喜歡阿米爾汗的電影，更視他為偶像，「一直以來都很喜歡 Aamir Khan 的作品，很榮幸能夠成為電影《打死不離歌星夢》(Secret Superstar) 主題曲廣東話版《歌聲如初》的主唱。熱切期待電影4月12日正式上映，讓大家一同感受這份單純直接的感動。」

無啦啦變左天后級

好難聽d高音唔知想點。。。